恒大iss莊 讀書唔成唔緊要 最重要識阻埋人地讀

iss 最型係你地 老師都夠膽屌埋
繼續阻人上堂

唔影腳影黎做咩?

洪華杰

相由心生

樓主今次唔借刀喇?

乜又係你啊，柒頭

關人撚事咩 咩都擺上連登 收皮啦

個Fat Hung個頭

收皮啦懷仔

D女對手放到好似D女傭廣告咁做乜鳩

有冇邀請碼？

撐含手足全面進場

又上嚟狗咬狗
樓豬都幾唔鍾意含大

牙sam回應吓上個post啦

阻人上堂係禾含習俗
吾晩意就吾巧讀

好型

D女好似幾ok

快啲去配眼鏡啦

上次係呀sam 今又邊個呀